魔神英雄傳幾時先出多輯

哇屌咁撚柒嘅龍神號

靜係得張圖
今次魂展先公佈係乜野

話說個post死左 唔search睇唔到
不如開過個